聽日end game 想同你講我仲未放低到你

明明你係中立 我係黃
大家立場咁唔同
我仲要比你收咗做兵
雖然已經block咗你成個月
都仲係放唔低你

好驚自己過唔到聽日

我知你有睇連登
想同你講聲 我好掛住你

代佢多謝你!
巴打自己小心，要安全回家! 煲底約定呀

大家咁話

光復香港 時代革命

屌 聽晚番黎解BLOCK+告白+染黃啦

聽日之後，表白+染黃

一早表咗白啦

中乜野立呀 聽到就火
我話你知 到今時今日 冇藍色冇黃色 得黑白色呀

仲有聽日唔係endgame呀仆街

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

大戰就梗但唔係end game架手足

前線大把單身靚女絲 識做啦